前線警員諗下為林鄭犧牲你自己既性命值唔值得

依家大家都睇到林鄭擺你地上枱
前線警員諗下為林鄭犧牲你自己既性命值唔值得

你地咁樣為林鄭犧牲性命，佢多謝都無半句，你地對唔對得住你老豆老母養育之恩

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

2萬記養班廢人咁耐，有需要果陣梗係要為主人犧牲啦